Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 （6）

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3入手

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 post²

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 (3）

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 （4）

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 （5）

繼續討論

見冇冇人開post所以開左 不過都冇咩好討論

嘩平左咁多

真定假野黎？平咁多？

十二月買左1500幾

應該唔會假掛 最多係水貨？

呢個價ok wor

$900 水貨都抵, 想問下係邊度見到?

唔見佢有層膠包住，2手？

有冇消息幾時出下一代？
講電話完全唔掂

係觀塘駱駝漆大廈一座Initial Outlet對面
間野本身係賣化妝品護膚品開倉 但零零舍舍有個幾個架賣電子野
有興趣既ching去問清楚先買

唔清楚 因為已經用緊冇問咁多detail

帶得好唔舒服呀
轉左耳塞冇乜分別

想買個sony耳機比女朋友
但驚1000xm3唔多啱女仔戴同太型格
巴打們點睇wf-h800?

如果會做運動 SP800N

我都覺 依個真係好大缺點

屌你12月
耳機嘢不嬲早買早享受
上年11月頭喺日本DONKI見做緊13XX都叫女友唔好買住 佢本身嗰隻好地地唔洗換住
利申:7月份剛出正價喺SONY專門店買開心使用中

年頭無事嗰陣 staff同我講話可能4月出消息

希望xm4唔好淨係得aac

上年10月買行貨正價

奶共都算
d更新愈整愈廢
下次轉會算

講電話完全冇事 work
升咗上 2.3.0未?

有冇巴打試過拎去換電要整幾耐？

話同你換電就一日內
不過如果係壞電要claim保養，個師傅要check 左先肯換 ，上次check 左三日

上左 係街就對方收得好差

firmware更新後完全唔覺有咩改善，線照斷，nc比之前廢，開app更比之前慢

軟件質素同定位唔成正比
其他牌子幾百蚊入門真無線耳機都冇軟件問題

我覺得連線真係廢左好多 平時由香港行去中環果段路先疾
而家未行到去已經開始疾 右邊仲要無埋聲咁濟

好聲係好聲...但啲minor issue 多到炆
成日無端端單邊冇聲...疾聲...收音由頭到尾冇好過
用過好幾對True wireless 寧寧舍舍得sony 係咁

我依家直情左邊 noise Canceling 廢埋

好似保留番晒我當年sp700n所有缺點woo...

夜晚十點幾行旺角女人街都斷到仆街
v2.3.0

唔見咗粒
補返要$700

我個隻冇啦啦都好似廢咗好多

都唔知係壞定係更新問題 下代有消息未

x2

唔一定一年代，我睇要下年

wh都成兩年啦，sony好似無一年一代習慣

ching有無人用緊SONY WF-XB700
如何？

有冇人帶到2邊唔平衡

開降噪 同 開環境20 分別只係有風聲同冇風聲
聽出面D聲量一樣
係咪可以拎去整

呢隻野而家冇得任意淨係用一邊? 次次拎左邊出黎都連唔到, 一定要用埋右邊先得/淨用右邊都得

粗用下就得，一出新再換

冇問題喎，是但拎一隻都會自己connect

我有一排都係咁，無理佢隔咗好耐有一日又無端端得返

你左/右耳開左Google assistant?

提示
Google Assistant功能可以分配到左耳機或右耳機的觸控感應器。
當Google Assistant功能分配至耳機，且您只需要使用一側耳機，請使用分配了Google Assistant功能的一側耳機。
Amazon Alexa 功能可以分配到左耳機或右耳機的觸控感應器。
當Amazon Alexa功能分配至耳機，且您只需要使用一側耳機，請使用分配了Amazon Alexa功能的一側耳機。

用咗差唔多一年,近排越up越衰成日都會疾

Jlab air icon真係好抵玩

最近想入 係咪唔應該?

WH XM4都仲係QN1+Airoha/Mediatek
睇嚟WI WF應該冇咁快出新，除非Apple發力

追post講到好似好多問題咁

老實講，一出買左用到而家除左講電話之外冇乜問題講電話除一邊耳仔當mic用會好好多

我用咗差唔多成年隨咗有一排唔可以單邊用之外就無咩問題，唔介意二手嘅話幾百蚊收對返嚟玩下都ok

樓上有899全新

全新行貨1400係咪唔建議入?

睇下#3

我有見到但感覺上係水

因為有問題先會講 無問題嘅唔會出聲

我明白 只係見有啲近排嘅review片好少講到有咁大問題

睇完個評測想轉 有防水 帶得舒服左 有降燥 通話質素好左

幾吸引，係唔知個數碼降燥效果如果

其實應該都係QN1e
之前啲人發現XB-900N都係QN1

個ANC 唔算好好

淨係計音質應該好唔過xm3?

唔會好過xm3

仲有冇依個價？

即係除低一邊耳仔然後擺咀邊對住耳機講?

搭車對方成日聽唔到 呢個好煩

痴線好detail 好滿意佢個包膠 都無咩唔明

分得到同XM3個分別

CLS 去到 899 水貨都抵啦

有冇伏

係呀，咁會好好多

明白 下次會試一試吓

岩岩去左
冇哂
淨返wh xm3 $1249 xm2 $ 900
B&o e8 $799
不過有d開過盒，未必全新
Dyson 風筒 $1799

SSP 全新XM3 ~$1300

乜唔係$1400？

亂入
幾時有wh1000xm4
啲人傳六月尾就出

Wf1000xm4 幾時出？

應該有排？mx3依家先差唔多一年

想問各位 如果amazon買sp800n平香港三舊水 大家會唔會博 定都係會想有保養多啲

nosie cancelling耳機好易中click sound/雜音問題
wf同wh我都中過，有保養穩陣d

Sony 有保好啲

Click sound 即係疾疾下咁？

唔係，係會有d "的的"聲，airpod pro個邊都有災情
好似係noise cancelling ear/headphone比較常見

如果有click sound Sony 會幫你整？

真接換過隻俾我

但點證明比Sony 睇有click sound?
同人傾電話好差？

依隻同sennheiser momentum true wireless 2 比音色嘅話邊個好d?

wf有click sound，wf有雜音都係就咁同佢講就換俾我
同sony technical講外國都有呢d case，佢問反我咁點fix
我咪話：換過隻囉

你換左幾多次先ok?

AirPod pro $1550
Wf1000xm3 $1380
如果我要求音質好，電話講到就ok
邊隻好d？

AirPod pod 音質差？
Sony 講電話ok?

想知

我覺得mtw2好啲

一隻耳AirPod Pro
一隻耳WF-1000XM3

利申：兩隻都有

冇＄，只可以二揀一

電話講到就ok
>>> airpod pro

利申用緊xm3

Xm3 講唔到電話？
收得好差？

完全講唔到

除非你室內靜靜地，否則街外就算拎其中一邊擺咀邊當mic，都係唔掂

帶住口罩，搭巴士都講到
利申：connect 左android app

媽 好亂

Pish

即係點，有人話講電話收唔到
有人話收到
望唔透

講到 我慣咗除一隻落嚟

如果兩隻都戴住，講得到？

要講大聲啲 對面聽唔係幾到
ps嗰陣未update

Update 左之後好d？

另外睇片有冇delay?

我係app更新左個版本就同你一樣

依家邊度買抵

AirPods pro用家留名

#3

IG FB YT都冇問題

冇左#3 $899 la

有無人試到窒到兩邊聲音唔同步
真係好痴線 已經唔係行緊
試過斷左再reconnect 返都係唔同步係咪就黎一年比個驚喜用家呀dllm

有保養？

想問配耳綿是咪買comply 都得

我都想換耳棉 原廠用到污糟
巴打們有冇推介

用左一日
係屋企丶商場連線冇疾
一出到旺角，右邊耳機間唔中疾
但一去到十字路口疾到仆晒街
想問下係唔係正常？
右邊疾only 手機袋左褲袋
係唔係體質問題？

耳機本身設計有問題

你果個都有依d問題？

自己追post啦 個個都叫中伏啦 你仲買

但airpod pro d 聲唔好wo

線都連唔到仲講咩音質

咁你用咩

Mtw2

係人多地方有冇疾？

上年啱啱出嗰陣我就買咗
冇update過firmware
所以應該係最舊
但真係絕少窒
就算過緊紅隧、旺角西洋菜南街都冇窒過
我諗窒應該同firmware好大關係
利申：iPhone XS iOS 13.5.1

我窒到想賣左佢，有冇ching有咩replacement 介紹？利 android

咁又唔會掛，但我右邊而加基本人一多就窒到聲都無，想放棄

我係去到燈位時會比較疾，其他都無乜問題，不過我用mtw2都會疾，所以覺得冇咩問題

AirPod pro 去到燈位疾唔疾？

呢層就唔多清楚，我老婆出街好少聽，淨係搭車聽，佢就話唔多覺有疾

老實講，有幾多個旺角咁大嘅十字路口燈位，我就唔係經常都經過嗰度，間唔中咪有佢疾囉，冇咩大不了，不過如果你喺嗰頭住或做嘢，要喺嗰啲位停留好耐嘅就可能真係要搵個第二對

好似所有藍牙耳筒都有依個問題？

我
諗緊關唔關firmware事
點知而家連update都up唔到，差爆電都可以話我唔夠電，痴撚線

我入商場同馬路口右邊會疾
Reset 有冇用？

而家充電好撚慢
今晚7：30左右個盒剩30％
而家11：15充電燈仲未熄

岩岩做運動已經趺左一隻搵唔返
建議做運動人士買MW07 PLUS冇咁嬲

ching我都趺左粒\
我仲有隻右耳係到 3舊你要唔要

8點半叉到而家都仲未叉完

係慢啲
不過叉一次又真係夠頂一個星期用量

用緊xperia 1 ii
法國熄咗耳機個dsee hx
然後淨係開手機dsee Ultimate+dolby music mode跟住落少少clearbase仲好聲咗

經過電器鋪有干擾斷咗線

諗緊wf 1000xm3定wf xb 700好
見人話1000好易跌
700會唔會穩陣d？

考慮過sp800n但過左budget

不如自己去試下邊隻岩自己 d

DSEE HX真係聽唔出分別，開EQ落clear bass仲好聽

有時仲好似拆拆地
dsee Ultimate好似好好多

你係唔係聽flac?

我開佢聽d 256aac 都有覺得好左
所以係唔係你聽本身就好靚佢提升唔到

我聽Apple music, moov都唔覺有提升

想問下邊到有得試

Sony 求其一間豐澤百老匯或者Sony旗艦店都有得試

點解我用唔到隻耳機講電話嘅

已試買埋thanks

你熄咗通話音訊……

我意思係我禁唔到開佢

想問下拎去客戶服務中心使唔使帶盒帶單？

解決左 要開一開飛航模式先開到

你哋覺唔覺ios成日disconnect

有冇巴打覺得個降噪功能差左？
但睇App都係Set緊降噪，定係有其他Setting

Update完係咁

搭車聽到好多人聲，以為壞左

越 up 越衰，早兩三個月都講緊啦

係啲人唔信

我係megastore 買$1370黑色行
唔會，但收音好差
有冇巴打有改善方法？

買左1000xm3

試個陣唔覺
而家戴耐左（>30mins)耳仔會痛

試下換耳膠spinfit 360 or spiral dot

有無人試過Android版 iPhone用唔用到...諗住轉iPhone

有分Android 同 iPhone架咩？你是咪攪笑

原來兩用 啱啱睇番個盒

係咪冇哂update 架啦?

依家入手會否不智？ 個人唔點講電話咁滯

冇下一代新聞
WH XM4 都係用舊硬件做noise-cancelling(QN1)
所以應該冇咁快出?

有時連線都連唔撚到

仆街我個盒入水 叉唔到電

右邊成日斷
連PC就仲勁

擺褲袋都會窒真係唔知咩原理

坐係公司唔郁, 聽聽下都可以斷左冇聲, 講電話要大大聲人地先聽到
用左大半年頂唔順

我坐公司還好

搭巴士佢地就聽到好大引擎聲

所以上ebay買左對AirPods Pro

我都買咗AirPod pro
但係Apple firmware 會自動更新
降噪比以前差咗

咁撚狗？

單邊noise cancelling有好大white noise係咪要拎去整先得
其他mode完全正常

我都買番AirPods pro, 真係搞唔掂

我老細話我用sony好撚嘈
所以我呢對野係camp公數

想問下ipad係未連唔到xm3

最近一次update 之後開始有問題
利申第二水

我想問下點樣連個耳機去win10? 部腦detect唔到個耳機 係咪有咩software要裝？

冇野需要裝，你係咪唔記得咗pair新device要撳實兩邊制呀？

ipad mini 5冇問題

我用mini2 search唔到既

connect到了 thanks巴打！

買左幾日，想問個盒充左6 個幾鐘電都仲著緊紅燈 是咪正常？

差爆會熄燈

最近換左iPhone 係屋企聽 部電話係正前面 一首歌都可以疾十次........ 有無辦法攪攪佢？ 買左四個月咁大把

呢隻野啲connection真心垃圾. 有冇人試過其中一隻用用下突然斷線, 放返入charging case 都冇用, 耳筒粒紅燈就係度閃下閃下咁？ 隻野又冇physical button冇得hard reset.

貼過百幾次

巴打係咪不嬲玩開電子野都唔會睇說明書個類人

就係試曬sony 官網啲方法都唔得先上黎睇下有冇人搞得店. 放工拎去整算. 用左一年都唔係第一次咁, 但次次放返入case or reset 完就冇事, 今次唔知搞乜.

試過了都搞唔掂. 唔該ching

reset完一鳩樣
感覺佢駁iphone真係好撚易斷
android好少少但都係麻麻
唉 幾時先再有update?

大家喺邊度買? 大行?

幾時出xm4
粒電打打地柴
用左1年多d長開anc已經得返3個零鐘電

小弟都想知道依家邊到入手平
幫推

我岩岩買個陣已經係最多4個鐘電

其實如果過保可以自己換電

推一推post

推埋，見ebay二手大約800

運費呢？
我之前見200-300運費
咁你不如落深水埗 1200買啦

你集過運未架？
集運22蚊一磅，最多咪兩磅

剛睇肥花二手都係$850左右
唔急晚等sony大賞投bid隻refurbished $9xx，重有sony一年保

個大賞投係幾耐先有一次？

有冇人知道包住耳機,貼住內耳個塊橡膠套有冇得換?

iPhone 11 播歌再打/接電話經常無聲

其實深水埗d舖信唔信得過? 有冇人係喺豐澤呢d大行買?

8月6 個發佈會 係咪出4

應該只會係WH1000XM4 (大耳機)

其實點連PC 我試唔到

藍芽

唔明點解大家好似好多問題咁
我個隻好正常係佢更新完之後個nc廢左勁多

一陣2300好可能公布xm4

因為有問題先會講

有冇link睇？

冇出wf

xm3既wh同wf隔左一年

個樣都係無點變

不過speak to chat 又好似幾方便

iphone 11
kkbox聽歌->去youtube睇片->睇完之後隔一陣再開kkbox 無撚哂聲dklm 一定要reconnect

有無人左耳會走電？？
我個差電盒有電，夜晚臨訓前左右耳係100％，第二朝起身左耳得返50％。

用酒精清潔下d connector
我之前都試過 清左就無野

thx，試下先

巴打我有興趣, 賣咗未 ?

已收皮，直頭唔著，已過保...
有無人知買一粒幾錢

屌我右邊都係咁
仲要咁啱兩個禮拜前過保

屌我都係啱啱過

一粒好似900 買過新應該會更抵屌

第一次入手sony true wireless
用開airpods pro, 入左wf sp800n 幾鍾意個聲

買左粒電返黎，今晚試下換

邊度買？

google search cp1254

有冇網頁教換電

搵到, 原來好易換

最好充電盒果粒都可以換

我啱啱換左了，係好簡單，而加著返用到。但拆開個殼時小心粒燈，我一野隊左落去，而加粒燈唔著

今日1350入手
之前上網睇，問朋友個個話好
上睇連登睇個個話伏

除左聽野個陣會塞一下（公司巴士一樣，我不坐地鐵）
其他都ok
利申一直用Powerbeats pro ，未試個斷同塞
如音質好一般，講電話比對方話成日聽唔到
反而XM3講左3-5個電話都好清晰
用多幾日睇下先

由Powerbeats pro轉會
最大原因係個盒實在太大，除非用書包，有時想輕裝出街都唔得，所以諗左成日個終於轉會
可惜除非apple to apple
否則干擾問題解決唔到

有冇人知充電盒粒電點換，難唔難換？

塞一下好可能係個Adaptive Sound Control，熄q左佢就ok

師兄唔該晒，家陣一熄左就冇事
試左45分鐘由屋企返公司無塞過了
感激

之前用airpods pro，轉左wf 1000xm3後，音質好左勁多，聽歌有返層次感

請問知唔知sp700 同mx1000 3 係咪同一款電？我都想換，家陣聽得1個鐘

幾時出xm4

似係同一款

thx, 我剛剛都係睇緊呢度，

問多一句

我係網上面見到29蚊粒

係咪就咁打開換就得？使唔使任何焊接？因為我見到粒電有跟2條線，thanks

唔很定，wf-1000xm3 就唔使

唔該晒

充電盒粒電跟底板焊死咗，好難換

新出個隻WH XM4晶片轉咗聯發科，同WF XM3個粒一樣，即係冇新科技
所以我覺得暫時都唔會有WF XM4

希望下一代個充電盒可以細 d,
根本就冇必要噤撚大

條管入面個舊棉有冇得換？好似有d污租

兩粒嘢咁撚大，個盒自然要大，但好處係容易拆出來換電

巴打換完電用左排之後可唔可以講下個耳機續航力係咪同當初新買果陣一樣？
近排二手買左隻有保養嘅
當初揀呢隻就係貪佢容易自己拆粒電出嚟換，預可以用幾年
但係網上淨係見好多文講可以拆電，但係未見過有人講換電經驗

有冇巴打試過係咪是撚旦搵一對都可以配對到？
使唔使一定要同 software version ?

頭幾個version同你一撚樣
頂佢唔撚順入咗airpods pro開心使用
但後來啲firmware up下up下已經無曬呢個問題
(雖然都係封塵 呢隻野個配戴感真係低到無倫 啲風聲又戇鳩)
係咪你隻野有啲問題

唔撚得，一定要返廠setup先pair到

我屌，即係收隻番嚟都冇撚用

請問領域$1399係咪屌得過？

要比小小錢攞去維修中心搞

風聲喺app校低一格降噪就解決到

發覺個人瞓低anc 會弱左好多
有無人都係咁？

知唔知維修單可唔可以當單去保養好似唔見左張單

Amazon Warehouse - Used Like New
USD 86.37

想收一個，點入手好

你地咩version?

巴打有無用開邊隻耳棉？
用過complyfoam 好似唔係太貼耳咁

用緊Comply audio pro
貼耳隔音唔錯 啲聲都實咗
但係有啲塞唔落充電盒

我淘左2粒電，打開，如下

係咪拆左痴住粒電嘅海綿，退左粒舊電出黎，痴落新度就ok?

左邊差完用果時會發熱，不到10分鐘就冇電，有冇得救？剛過保就....

左邊正式收皮，有冇人放左邊比我or收我隻右邊

真唔真呀，有冇人比較佢同mtm2音質

wf-1000xm3 係，就咁痴返落去就ok

$1329 有得入手

【#限時優惠 #Sony最強降噪耳機7折】
現經 #SmarTone網上商店 購買Sony WF-1000XM3 全無線降噪耳機並輸入優惠碼「SUMMERHAHAHA」即享7折優惠！

數量有限，售完即止。立即搶購：

sony

sp700 冇咁易，有粒野痴住粒電要小心拆

有無人漏低咗係的士

剛剛過保
點連都連接唔返 點做好?

耳棉大家有乜心得？喺邊度買？

正常
成日都係咁
已經習慣

其實係咪就黎會出xm4？

同問

下年掛，唔係新nc processor應該吸引唔到人買

原來咁多人粒左耳都有問題

我冇用個零月之後今日拎翻出嚟用，粒左耳connect唔到
右耳一拎出嚟就識轉藍燈，但粒左耳就完全冇反應，用酒精抹過個connector，差咗成日電，試過hard reset 嗰啲都唔得

粒左耳放喺叉電盒嗰陣粒紅燈明顯比右耳弱，仲要斬斬吓好似就熄咁

所以我估係冇電+叉電嗰位connect得唔好

有冇邊隻耳綿推介？

啱啱試咗 如果唔見咗一邊 可以求其係街買另一邊
跟住一齊放入盒 reset一次就可以pair到兩隻做一set

邊度有得買幾錢隻？

搵另一個跌咗嘅人就得了

左耳換左電都係唔着，GG

請教一下，尋日去Apple Store換過部iPhone之後
係藍芽同Headphone apps都連唔返
隻耳機Reset埋都唔得

Pair咗未

連設定藍芽個位都唔見XM3

開咗耳機pairing mode未

係咪戴上耳機再左右㩒實7秒？

係
佢會講「Bluetooth pairing」

一陣再試試先感激

㩒實都冇

Pairing mode都開唔到？咁去舖頭叫人幫你

係啊，電盒拎出黎戴左㩒實都冇
唔知做乜

iPhone 會唔會好易斷？

個connectivity一定唔夠airpod好 但音質黎講XM3真係好過Airpod唔小....
利申: Airpod pro 同 xm3 都有

屌戴過依款真係番唔到轉頭 之前掉左落洗衣機 諗住平平d買d廢既用下 點知差勁撚遠

1350好抵玩啦其實 , 我上年直接sony買正價1790

等唔到Bose
買咗Sony xm3
出街既室內環境 個ANC 有啲靈敏...

唔知點解呢排成日聽聽下突然窒窒下 好影響心情

有冇人最近有呢個問題

當人聲同音樂一齊出現果時
成隻歌會好似自動細聲左一格咁

以紅蓮華為例
lisa 一開始solo果段會正常
一到出左結他就開始細聲 就算係得結他solo都會細聲左 到最尾果段副歌直頭細聲左兩格咁 以前都唔為意

係咪開咗咩equaliser嗰啲
熄晒佢就啱

用緊 xperia5
唔知點解開左dolby atmos
problem sloved！

個價冇乜跌

唔知呢 上年我正價買

今年跌幾舊

我係經過燈柱紅綠燈位窒 都唔撚知裝咗啲咩 干擾咁大

放返入盒襟實兩邊耳機10 秒..直到佢閃4下藍燈
factory default reset 黎

呢個試過
最尾我用左第二隻Update左既先連到
以前跌左個電盒焗住買過隻
所以我有2set耳機一個盒
Update版個降噪好撚廢

有冇ching發現最近d通話質素差左好多
聽人哋講野冇事
但對家話嘈到聽唔到我講乜
但一用返電話咪又冇事
冇理由一個ANC嘅耳機收音質素會差過電話內置咪掛

唔好玩，電話內置咪先係收得最好
同埋xm3不嬲出名通話廢

利申用緊，打電話都係轉返直接用電話多

有冇得返去唔update嗰個版本

有3.0.0update
可以同時開EQ+DSEE HX

已update

update記得熄auto power off
up完個人建議reset一次再pairing

update 完noise cancelling 有冇弱左?

update完既巴打講下有冇伏？

update完 都係覺得一樣
但係開埋dsee hx係晒電好多 都係熄返算

由最舊嘅f/w update咗
ambient sound轉noise cancelling
嗰一刻 右耳會好細聲咇一聲
除咗依個暫時冇發現其他問題

LM睇報告

有無人成日帶到隻耳仔好痛？

佢個設計係有Part突出嚟頂住個耳骨

其實我用咗好耐，一直都會帶到痛，係懶得換

倒電咁款
我開DSEE HX加NC同EQ 九個字都無就無電自己熄機
#
上巴士一陣 都未落車就無得再聽歌感覺好空虛

我都係
戴一陣都還好 連續戴超過2個鐘就開始痛同唔舒服

呢排真係窒到忟
一程車總會突然chok 3-4次
久唔久又單邊冇聲，bluetooth disconnected

除左升左ios14冇野搞過
有冇人用緊舊ios冇事？

我又冇咁誇張
著曬DSEE HX + NC + EQ
喺盒拎出嚟100%電
傾 facetime audio 個半鐘就冇曬電
聽歌就2個鐘
我都諗緊熄唔熄咗佢好

你個耳機幾時買？
我用咗一年幾可能舊電差少少

上年8月買
都係搭車嗰陣先會聽歌
用完放返入盒

我通係岩岩開始播歌個陣，窒一陣就無事

更新完，個app仲有個1字係個badge度有冇人知點樣真正解決佢，除咗hide咗個badge

想買 但請問依款通話質素如何？
係旺角街頭 係咪都講唔到電話

通話兩個字 垃撚圾

成日更新到一半就自動取消咗
搞一輪之後又話唔夠電要我叉電

冇啦啦有更新真係嚇死人
不過自從用緊1ii個dsee ultimate
就冇再用dsee hx

我更新完Headphones個app就lag到仆街

熄q左個auto off佢啦

過返去WH post
呢度係WF

熄左都一樣

更新左NC好似好左

想問原裝隻耳綿點買返
試過換comply最細果隻都唔岩係得原裝果隻ok

睇到呢句即刻試

又真係「聞」左好多

有啱啱買果時既效果

不過而家夜晚太靜

要聽日捽地鐵再聽下係回復水準隔返多d 人聲先

Same here

有bug 冇辦法

等個app更新

死守ver 2.1 終於可以更新？

今日坐巴士試左，感覺比2.3明顯好左，聽日返工mtr試下

隔咗幾個月先有新ver
仲以為Sony要放棄xm3了
希望下年Fall先出xm4

岩岩升級左 聽日試下先

M...好左, 傾唔到其他人傾計
但全盛時期係地鐵廣播都差唔多隔晒
而家係聽到不過細聲左好多

唔該咁等等先

same，係office up完竟然有返少少少耳壓，重以為錯覺

應該唔會再update鳥

今轉update算有改善，我香港站右耳狂斷都改變左d，nc真係有返一開始咁

對耳機一出就買
應該係第一代 firmware
一直都冇update過
依家升完3.0 feel唔到有任何分别

買左幾個月 都唔係好清楚點帶

初初買返黎果排up左去1.3版就冇搞過
用左超過一年,斷線我諗得一兩次
不過呢排都成日有一兩秒收唔到(冇更新過)

越用越覺得廢，快啲出XM4

有官方教學

啱啱up 左3.0
anc 終於有返以前個感覺

右邊耳機塞落耳仔聽到唧唧聲，而且細聲左，調兩下又大聲返，但d聲好似朦左，係咪玩完

今日發現自己係條街度開左 Ambient sound 而不自知

因為習慣左未升前既所謂ANC(呢個似有若無既ANC 都用左大半年，之前有D 19竟然話無分別)

而家既Ambient sound = 之前既 ANC

未升既快D升

本身AirPod Pro 工作，XM3 聽歌，而家好似有旗鼓相當了

有冇咁誇張
係咪release version個anc最勁
之後嗰啲version改廢咗
依家回復返當初水準？

之前有次放褲袋入洗衣機冇拎出來
跟住用都冇事
今朝一用發現右邊加重左bass 同埋d 聲變到唔清晰
試過清完濾網d 塵都係咁
想知係咪保養會包整？
定佢會換粒新既比我

入水邊個會保你

更新完好少少咁大把
可以準備換

但係入水係咪有可能整到咁樣
因為個陣洗完用左幾日都冇事
係琴日一用先變左聲
如果拎去保同佢講唔清楚咩事
會唔會有機會保到

人地講到明 完全唔防水
你可以試下拎去既
睇睇博唔博到大霧

開咗DSEE HX 啲電真係倒水咁倒 幾好聲都冇用

用Dsee ultimate

買左半年未見過女仔用
利申：真絲

我都係約半年前買，地鐵只見過一條女用，近排可能跌咗價見多咗人用

見過兩三個，銀色款真係靚啲

有冇人更新完就lag到仆街？reset完都係咁
決定依兩日拎去維修中心睇睇

我係
應該呢個patch問題
連接弱咗

靜止狀態一首歌lag3~4次

我又冇
用緊iPhone XS iOS 14.0

係門市試過個降燥
效果唔明顯
都係等佢技術成熟d先買

iphone11 IOS 14.0

慘

11 ios 14 開心使用中 窒少左好多

試下restart 部電話

我自己up咗後 發現耗電之前快好多 由原本用3個鐘左右 𠵱家變咗1.5嗰鐘 唔up好過up

開左dsee?

已熄咗 因為開咗分別不大 唔知道大家有冇同樣現象

我一出就入手，日日返放工都聽
電量冇咩問題，都係around 3個鐘

dsee off
adaptive sound control off

如果好唔掂就拎上sony度換

宜家又冇事

我同你一樣 佢一推出市場就買咗 所有味精嘅嘢都差唔多off噤掣 不過保養期就過咗 唯有再等佢再出修定版本未up之前都無咩嘢 早知唔好多手啦

咁應該我粒豆豆問題

仆街兩邊粒電虧虧地
叉滿左聽9個字左右兩邊都已經出low battery
得番20%

我呢排都係
係咪因為開咗DSEE 唉熄返佢算

我有開
熄左會好d?

好鬼晒電

官方話唔開dsee用6hr，開左3hr
理論上係用多一倍電

應該上網買定鋪頭買好

放落褲袋就窒係乜原因？

我嗰對會畀我手臂擋住之後窒 拎住部電話唔可以橋手

咁係耳機有事，定電話有事？

想問下有冇巴打試過混色咁用， 左黑右白/ 右白左黑咁？ 想知連唔連到

應該可以 放入盒reset一次就得

明白

不如講埋用咩電話
同埋有冇熄adaptive sound control?

ZenFone 6

啱啱入手 新手想問下kkbox支唔支援dsee hx？因為都幾食電下 如果音質唔太大分別 可能會閂咗佢

Support. 但都建議關左佢...食電一倍但又唔係提升好多

用1ii打後嘅機建議開dsee ultimate閂dsee hx
好聲好多

有無人覺得好易跌
行快兩步都會飛出黎咁
係咪新個隻運動版先解決到呢個問題

呢個系列本身都唔係for運動
運動版平啲添

已經唔係跑
行快兩步或者落樓梯都試過跌出黎

啱啱轉咗airpod pro
都係xm3好用啲

可惜xm3做運動會跌出黎

想問咁多位巴打
個啲行貨信唔信得過
見啲標價平成專門店400蚊

用緊apple機 依家就咁攞隻耳機出嚟 耳機同充電盒都冇着燈冇開機 但充電盒插電後又有燈 一插就話耳機 充電盒100%同埋要插電先開到耳機conect到 想問是apple機問題定要攞去整？

呢到有冇人原廠耳綿用足成年都冇換

音質邊部好？

訂咗iphone 12 唸緊換唔換airpods pro好 XM3一出嗰陣買 宜家有時會自己熄機

Comply塞唔入個盒

Xm3明顯好聲啲
降嘈差唔多

更新完 用電量快咗好多

同你換

我兩部都有

點解會斷線斷到仆街

comply佢有出專for XM3,我買S size放到落盒

手機有DSEE Ultimate
係咪可以關咗個DSEE HX佢

想問下咁多位巴打而家邊到入手行貨最抵屌

搵到了thanks絲打
Btw好少女仔會揀xm3

等下一代仲好

耳膠size唔岩
試哂跟機7隻都唔fit既話
可以試下用spinfit同埋jvc spiral dot

利申用spiral dot成日追巴士

就黎出喇咩

琴晚放左入褲袋無拎出黎拎左去洗
今朝拎出黎發覺唔著 係咪玩完

等xm4定airpods pro好

唔知關唔關更新事，呢拜feel到個降操廢咗好多咁

大家有無開dsee hx嚟用
我關咗發覺好似唔係用長好耐時間
但平時好似都係2-3個鐘貨仔就話低電量

me

上面唔少巴打update完都覺得NC好左
不過connection就差左

手機入面嘅DSEE對藍牙耳機冇幫助，耳機入面嘅DSEE先有用
因為一經過藍牙傳輸，電話個d 乜柒優化效果都會冇晒
而耳機優化就係收到藍牙信號之後先再優化音質，咁先有用

由android轉會去iphone12 宜家調整唔到音量就咁禁音量大細較唔到音量 一定要入嗰sony嗰app先有得調整音量
有冇iphone用家有解wf1000xm3嗰陣一出就買用宜家

唔見咗個充電盒係咪一定要上sony度配？
知唔知幾錢左右

如果你可以係街買到淨盒係可以用
買唔買到另計

唔洗配到返嘅咩？
一樣更新到？

yes 耳機都係
屋企有兩set親身試玩過

我賣比你 連耳機 個耳機兩邊電量唔同 用得個零鐘
懶得拎去整

幾錢賣

可以自己換電好簡單

請問有無片 , 淘寶買電?

最近食電好快 無開DSEE都係兩個半鐘就話無電

係咪要拎去整了?同埋已過咗保

講真粒電既型號我都研究左好撚耐邊到先有得買
但係我發覺得淘寶同ebay 有
諗緊買唔買到
另外無片睇點拆
你拎對耳筒出嚟 佢邊位你搵手指甲大力少少就整得開
唔洗怕整爛 佢入面癡左少少膠 係要大力啲

我打過上去問
佢話無得換電無得整
要配過隻新
一隻900
一對1800
簡直搶錢

痴撚線直接叫人換新..我出面price.com買過對新應該都只係千頭

我上年7月買都係1790呢個價 佢都ON9..真係好揾

真呀我一聽到佢講個價錢 我諗都唔撚諗就cut線

同埋有無人reset過部耳機 , 用電量有無改善?

而家真係無開DSEE都係玩2個幾鐘就話無電

見外國有人話reset完係好咗

未試，但呢排勁快無電，2hr到

用左年幾XM3 覺得太大部 好重
反而好鐘意條女部airpod pro

我email問過sony 換充電盒600蚊
上sony到放低對耳機比佢做pairing

如果仲有保養就唔使檢查費 過左保養期就收多150蚊

我自己update咗fireware後，發現右耳用電好快，由3個鐘左右變得1.5鐘 音量不嬲用開3格（已開抗嘈，無開DSEE（因為聽唔出有明顯分別） reset後再重置 都係無改善 可能電池已夠期

兩邊一樣？之前都係差唔多時間，頂盡2.5嗰鐘

兩邊一樣呀，我開哂dsee個d。之前好似捱到近3hr. 而加within 2hr

我部機7月至買，發覺近排D電用得1.5 hrs，唔知會唔會同 update 左 firmware 有關？

有無開DSEE 有就熄咗佢

之前開eq就算dess自動都唔會開，
新fw更新左如果用左eq都可以開dess
但一用dess個電去得好快，用dess我都係得2hrs內

電已換
試過哂一切功能正常
而家睇睇叉唔叉到電
sony收我1900 食屎啦dllm

等xm4算啦

xm4都唔知幾時出
xm3叉完得半條命
買新一對又唔係
唯有自己整 反正過保養

我7月先買，有保用，咁係唔係拿去 sony 度换電？

你買左3個月粒電已經有事？
如果係有保養咪拎上去

自從up 左新 firmware 後，聽個幾鐘己經話冇電。

你講起又好似係喎

點解xm3講電話可以咁廢，一上車聽電話就畀人屌聽唔到我講嘢

有保養當然要求check下先，不過你最好重設後再睇吓情況如何，另外左右耳機出現同樣問題，還定是單一耳機？

我就係更新後出現此問題可惜保養過咗，唯有用到頂唔順再轉其他牌子

換完電都係用得1個鐘多啲
咁應該係更新之後既問題

無電嘅熄咗dsee hx未

Airpods pro真係垃圾
廢到出個program全世界換

呢隻野講野得唔得？

两隻都係咁，不過右耳比左耳早十幾分鐘話冇電。

唔得 勁大風聲好難聽到
利申喺路邊打電話

我情況係左耳正常，右耳就慘啲變咗頂盡1.5個鐘

升左3.0凝後又lag又食電
今朝拎出嚟用45分鐘已經無哂電

有冇推薦既EQ setting?

我右耳去到15%時左耳有30% 聽左2粒鐘左右，岩岩過左保

咁我應唔應該更好

可以單用左邊，右邊放盒。
但就唔可以單用右邊，連都連唔到。 唔想成用用死左邊，有冇巴打知點搞？

reset一次pair過

檢查完有無嘢
我果對2星期前買，早排update 完，朝早返工多人少少右邊就好lag

唔見左隻左耳 會唔會有人想收左隻右或者放隻左比我

有冇熄Adaptive Sound Control?

較左 google assistant / amazon alexa?

今朝熄咗DSEE好咗
如果要熄埋個sound control，我買佢做咩....

Adaptive Sound Control係根據你靜止，行路，搭車去不斷改變你降噪既強弱，所以就會窒窒下

基本上大部份都會覺得呢個function係冇輪用，一買返黎就會熄

以為講Ambient ...自
有熄呀，第一次用就熄咗
佢係detect得準，所以成日轉降噪，但亦攪到斷下斷下咁

我覺得有用喎
戴緊嗰時手指hi到佢啲摩擦聲好似粉筆刮黑板聲咁完全唔想掂佢，自動轉最好

用下腦喇
個設計根本一拆就爛還原唔到
點樣換電

我有無用腦你未必知
你無腦我就一定知
唔撚上網搵方法
你都爬下文啦柒頭
我咪話我換撚左電囉
你咁撚鍾意畀錢sony洗 你咪成對拎去換囉

有冇人試過單邊耳機冇左燈？
完全冇左燈 但又連到
使唔使整

我都係得隻右

我唔見咗個叉電盒
想問吓大家知唔知配返個叉電盒要幾錢
定直接買個新嘅好過

好易換電，易拆易裝

有冇人分享下

有無巴打試過幫對耳筒整半模?
用耳膠成日行兩行想甩想甩咁

個app update咗，可以熄轉mode通知音

有無人呢排右邊成日斷connection無左聲

要重連先無事

我都係...右邊冇聲..但係用到個 touch control

me too

你iOS 14？

我an 機....應該又係firmware 出左事啦

垃圾sony

更新後明明充滿電，左邊得70％

好似update完，講電話好咗

幾時出返個強化降噪既Update

Xm4

其實可唔可以 down grade 番？

+1，一開賣入手用到宜家，想轉AirPods pro

右邊粒電開始虧，左邊仲有70％ 右邊已經得返20％著warning

想問下用ipad 睇緊片 之後iphone 有電話打黎既話
有無快d 既方法轉個耳機過去？
定係次次都一定要禁住兩邊耳機然後再連過依個方法？

唔建議去試下Bose 個啲可能仲好
不過新一代應該要出年先有

開咗降躁都清晰聽到隔黎講咩 但係比唔開係細聲咗少少 係咪正常...

正常，一次UPDATE廢過一次

好心啲唔撚受得ANC既撚頭咪撚學人用降噪用到頭暈身㷫走去投訴然後搞著啲正常用家，用返你地啲漏音earpuds啦屌撚晒你地全家

跟機嗰幾對全部試過晒都係勁大聲人聲完全隔唔到

你用乜鳩耳膠耳綿都係無撚用
因為係個firmware改到個ANC廢左，同AirPods Pro一鳩樣

都唔明 已經有的手控比你set強度
係都要整到全部人都減弱 唔知點解

更新完除左降噪廢左 依家仲成日kick下kick下

講左成年，ANC唔會隔到人聲
係持續既中低頻如引擎既噪音

更新完有次搭巴士坐樓上 啲引擎聲嘈到我仲以為熄左降噪

今次更新有唔少巴打都話ANC有返以前水準，可以睇返前幾頁
但有另一個問題就係個connection差左

至於你話好嘈就可能係耳膠唔fit，上年新出就入手都買左三四款耳膠先岩心水，又或者可以睇下bose新出個隻

呢期減價，值唔值買？

同AirPod pro 比

iOS 用戶

成日講電話，有iphone, ipad, mac既就一定airpod pro

Sony就睇你鍾唔鍾意佢d聲，鍾意就要忍受佢好鳩既connection

呢期揀fender tour定呢隻？選擇困難

請問係平時都斷， 定出街斷？

邊到買最平

用咗一年啱啱好
舊電好似壞下壞咁
叉滿電之後唔駛個半鐘又話冇電

我出街用多，久唔久會窒一兩下
多人如sogo門口就會一邊冇左聲，唔理佢30秒內會自己connect
但有時佢會痴撚左線唔識自己connect返

我見let’s go 好似1.2k cash

廢成咁？

每日都帶晒兩隻

AirPod Pro工作傾電話用
XM3 聽歌用

聲就一定XM3 好D，最近 updated 俾返正常ANC 出來(用左14個月經歷過佢幾次 updated) ，但傾電話就搞唔掂，尤其係地鐵度對方聽唔到你講乜

我係屋企用都會間中斷

我都係聽歌多所以留XM3，airpod pro俾左老婆用
係巴士講電話都還可以，係街係商場嘈少少都已經rip

想問佢而家接CALL 係咪仲係輕敲兩下個 earbud?

updated 完之後好似唔WORK，要係電話到轉好很麻煩

唔該師兄， 如果唔帶得出街用， 真係無意思

用緊iphone
最近諗緊想買第一隻無線耳筒
考慮緊買唔買呢隻

呢個post啲comment係遇到問題先會醒起上嚟問點算冇問題嗰啲（例如我）係冇野想討論

但而家update左係咪都仲仲係成日connect唔到
搭地鐵的話會唔會斷線

答唔到你
我本身就冇斷線問題

你碌上少少睇下啦，岩岩先講完

用開JH16pro
通勤轉wf-1000xm3/sp800n定tour 好？

其實真係冇咩斷線
反而係長期喺香港站就會窒幾吓
不過我唔會拎佢嚟講電話

利申：ios用家

我有睇呀
見有啲話有有啲話冇
似乎都係撞手神睇你買嗰隻得唔得

我諗普遍問題就係講唔到電話，真係好食風聲
其他睇你好唔好彩

唔關撞手神事，有人接受唔到斷一兩下就狂屌
我可以接受佢單邊冇聲30秒等佢自然駁返
但我唔會同你講100%唔斷冇問題

如果你係用iphone，又第一次用tws既，我會叫你買airpod pro，個體驗點都會好d

除非你聽過哂兩款，鍾意sony d聲就go for sony

其實可以去舖頭試下

個盒冇電係咪耳機會開唔到
而家個盒廢到仆街 叉一次就收皮 明明隻耳機有電都開唔到

wf xb700尋日用仲好地地
今日拎出黎就連唔到線
跟住說明書重設/初始化都冇反應
擺入耳會話power on 但pair唔到電話都搵佢唔到
有冇巴知係咩事

有冇巴打對耳機啲電愈來愈快冇電
戴住一個鐘就嗌低電量

想問可唔可以 一對耳機 連兩部機?
有時連電話聽歌 有時想連pad 睇片
定係要每次都重新連接?

次次一個鐘鬆d就話冇電
出街聽聽下就又要差電，好唔想再用佢

其實係咪我錯覺定點，硬係覺得ANC差咗，坐巴士隔音冇以前咁好

最近個「Sony | Headphones Connect」iOS app更新完好似fix咗個big 啦

要入app去睇下 出返嚟home screen 個1字就會消失咗

Try try everyone

右耳kick 左耳無乜事

申請信用卡送1000xm3
上星期送左黎
用緊
唔錯

邊張

citibank

我都覺 等過馬路都聽到啲阿伯係隔離播歌
可摸耳比返啲塞到頭暈嘅感覺我

個盒有冇邊度可以換電
定係都係返sony換同埋幾錢

Firmware 可以downgrade? Or factory reset?

我都岩岩收到，但右邊成日窒，有時直頭幾秒無聲
諗住拎去整，但無單，唔知有無保養

開始有人放一千全新， 應該信用卡贈品， 係未無保養單？

有
用最後確認 合資格 收贈品個封通知email就可以去保養
但唔知會唔會對名

想問跌左個叉電盒，補一個要幾錢？

diu same

有冇用家都係駁好藍芽
準備播歌時
播唔夠幾秒就突然變到勁細聲
要較到音量勁高先有聲

點知收埋下次再用時一播又勁大聲

咁快 佢話schedule 到12月先送

我都收到信用卡禮品，但個包装比我之前自己買既細盒左，唔知係唔係攻左包装？

遲左覆封email就拖到12月先送

封email 彈左去垃圾筒

唔怪得今日咁多賣xm3既拍賣~

如果一千蚊又諗得過~

如果唔介意二手，我有多一個好新淨，之前唔小心跌咗右邊耳機，補番右邊要畀$900，吹脹

我都係…關唔關更新左事

絕對關
因為我換左電
都係得1粒鐘貨仔

之前想買，一聽到得1個鐘電就少少卻步
想問其實攞嚟做運動會唔會出事

追巴士跑兩步都跌 你話呢

做運動你唔係爆汗爆到落雨咁都無事
我都有拎嚟做運動
佢遲吓更新左可能有改善返個電量

有無熄到 開咗會大幅度下降使用時間

熄左多30~45分鐘玩吓

帶錯耳膠

利申成日帶住追巴士

關左DSEE 電量會正常返D，我覺得開左 DSEE 同冇開，我分別唔到

開左無冇開真係唔知有乜分別

但之前我長開都聽到三四個鐘

唔明點解更新完會爭咁遠

Diu我都係咁 更新完倒水電
明明之前開足d功能都多搭程日本機

我對2 仲用得好地地 電仲係好襟

4有無人用緊? 有無用過2既巴打換左4?
值得?

因為以前eq+dsee嘅話 個dsee係唔會開
係update咗3.0先可以同時開到 所以咪會覺得update咗食電

用左一年幾 最近換左mtw2

我換左bose

正在考慮佢

好唔好用😂

未出街試

你哋覺得168 usd 抵唔抵，定係去星際睇下好d

收信用卡贈品好過啦呢個價

點開city卡

無左啦, 你dcfever 買人地d 贈品, 大把

1000正常價？

洗唔洗帶埋你買, 自己諗啦

聽你地既反應
諗唔明點解可以會有更新到電量下降
我用緊d 好舊款既掛頸式Sony
係咪電量唔可以同呢啲真無線款比較？

有時窒完之後，兩邊耳機唔同步兼啲聲好怪
呢個情況reset有冇用？

好彩無更新

樓上話一個鐘貨仔真係搞唔掂

我上年七月買，而家只開降噪，其他完全閂哂都玩到兩個半鐘左右嘅。

btw點樣先叫閂左eq？

英京網賣緊1280
Payme減多100

岩岩今日入左手試左陣幾滿意
但未正式帶出街試佢

以前都有開住 啲電都有跌得咁誇張

用左一年都唔敢更新
宜家更新會唔會講電話好左？

會

3.0 算係nc同通話比較平衡嘅update

買左幾日 發現右耳擺落盒佢唔係100%實
有d虛位郁到咁
唔知其他巴打有冇呢個情況？

跌咗副galaxy buds 入咗呢副 今日第一次戴出街行路feel到浪下浪下 係咪正常？

帶錯耳膠

行街好撚疾 特別係右耳

我近排有時搭搭下巴士都會唔知點解會斷右耳
但明明個touch control係仲有反應嘅

換電幾錢

我一落車就咁係車到都仲好好地
室內基本上無事

睇你邊到買粒電
不過唔建議換
換完都好似無效果

你自己換嘅？

係，簡單到不得了

你係咪睇youtube啲教學？啲電邊度買
我都想試

呃...電就香港未必有得買
你可以試試 amazon ebay 或者淘x
拆就無youtube 教學
你可以留tg 我拆一次你睇

TG @britone 喂唔該晒你先呀

點解連落laptop lag到仆街

介唔介意錄低，齊齊睇lol。我粒電得返1.5hr，虧虧地都想自己換機玩多年

都係留tg
唔識放上嚟

係咪windows
個post好耐之前探討過
要裝某個driver

可以睇下呢條link先

ching想問係用原廠耳膠定出去買 我用開galaxy buds戴得好穩 跌鬼咗轉呢副發現淨係靠舊耳膠塞住 fing幾下頭已經會松

原廠
我可能耳窿較大

咁等我返去試多幾副耳膠

係啊 記唔記得邊個post 等我自己追追

不嬲 我兩隻都係鬆 無理過

其實係噉聽到窒下又斷下，係咪代表隻 XM3 就死？窒得比以前密咗好多

我舊耳膠爛咗 有無人知可以邊到買到啱用既

正常係無虛位
建議你拎返去廠換

試下reset
唔得就等update

越 up 越衰
幾時先出 WF-1000XM4 呀

講真再出都未必即時買要睇定啲
最衰有巴打話bose 新果隻無sony 聲咁靚
唔係就棄撚左xm3
我而家2邊電量都唔平衡
一邊2個鐘 一邊5個鐘

研究到了 原來係我舊耳棉唔夠實...所以頂左出黎

想問下 點睇個盒有幾多電？
我見佢幾日都無郁過 仲係70%

電話個app

就係見佢幾日都70%

我新買但點解有時會停左再play咁

我戴原廠中碼，但好多耳油，每次戴前戴後都要抺一抺耳油，連續戴得耐少少就會開始有啲痛，仲有機會跌出黎，咁係咪唔啱size??
請問有冇邊隻牌子可以戴得舒服又唔會跌？

幾時有update 仆街越黎越lag 早幾個月買果陣聽歌未試過lag 依家瘋狂lag

想問下而家$1k到值唔值得買見你地屌得咁犀利

見佢啲function好似應有盡有咁覺得幾吸引

冇問題（例如我）係唔會出聲的
都冇野講

唔多講電話嘅話我覺得值

呢隻野問題，係重易跌，做運動唔洗諗。另外收得麻麻，易lag。
除此外，音質同價位屌打所有，cp值高

戴嘅時候擰一擰佢係咪都冇用
我講電話同埋運動都少所以都ok

佢設計唔好，重量唔平衡，所以好易掉。同都ok大舊，都幾7。
但true wireless中音質，唔好話1千頭無對手，2千都無。我都係公司聽歌，搭車聽

不得不提係個app都幾on9
點解一定要online

日本仔寫app邏輯你唔會明

講好聽啲係特色囉

jabra個隻app都好似係要連左線先用到

呢隻嘢如果fit到耳膠其實唔易甩，我就冇呢個問題

1800$入手
應該用左大半年
除左好撚大舊真係冇投訴
番工日日長帶聽歌
換左個耳棉 隔音好好多
依家舊電應該得番70％左右
不過個anc應該比塵塞住左差左好多
有冇師兄講下平時點清理

3:50

應該9成用家都唔識點戴隻野

利申 唔識，一直戴錯

感謝
個app越更新越多版都冇一版教人戴個耳筒

戴得唔岩係會fing兩下個頭都會跌出黎

成日一路行一路塞返佢地入耳

因為佢唔係exactly咁show
70% -> 50% -> 25% 咁

上面有巴打post，拆開後會見到有防塵貼
但清唔清到就唔知

Sony都有教，但我覺得因人而已
我扭到45度都已經fit，反面90度就會跌

同埋耳膠好重要耳膠好重要耳膠好重要

耳膠有冇好介紹？thanks

Oh,thanks!

我都幾密下。
拿開左耳再戴返就會駁返

終於到, 信用卡對贈品

想問下師兄
申請完 請完份問卷
買過一次野

仲有無野要做？
等佢搵你？

搵唔搵到係咩driver

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 （5）

#755 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇埋啲comments自己決定搞唔搞

Sony真無線豆豆 WF-1000XM3 （5）

#755 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問下隻野有冇得改名?
如果同時有人都係一樣咪好易LINK錯?

用過e個方法戴過好多次，都唔覺得有用。
都係急步就已經想跳出黎

無睇說明書

謝巴打

耳機粒電鴨記買唔買到

Ching我都係咁
今日買完發現屋企人之前買嗰隻個盒大啲
究竟有咩分別

jbl嗰個都要啦

水貨

唔該巴打

可能新包裝，两個都係行貨，香港 sony 保養。

終於買左銀色
用後感覺幾好
不過核問吓上SONY登記保養o個到
揀咩類型
點解搵唔到佢o既

有無人試過用 WF-1000XM3 連windows 10? 同用MS Teams?
有無connection 問題? Thank you

咁多位sony 用家，有無邊隻好耳塞推薦？

Windows 10我連有窒嘅問題
你追呢個post我上面post咗driver討論link

垃圾

+1 win10 lag

前排去左德發地庫果到買 好似叫金聲 直接比佢睇耳機牌子 佢就推薦到耳棉比你
耳棉好靜好舒服

win10 無咩試過dc 但係有啲delay 打機睇片會明顯啲

好似同Intel有關

用緊邊隻？

係SONY買今日送到貨
我用IPHONE
但之前用開MDR-XB55AP EXTRA BASS
兩隻音效都好唔同
但好似MDR-XB55AP EXTRA BASS 好聽D
有冇人知點SET

同埋就算睇左說明書都未必知自己''帶''得岩唔岩

BTW 我個盒係細果隻 應該係新包裝 係SONY 買的

前幾日update完左上角成日彈啲字出黎
點樣熄咗佢？

呢個關耳筒事咩

右耳成日達達聲 已經整過

屌，我on9入錯post
明明記得係喺Sony Xperia個post

有冇人知

隻左耳換咗電之後翻生

邊到有1K左右 , 我想買俾女友做禮物
利申岩出時買,好似1790,都開心用咗一年幾

巴打自己換? 邊度買電?

請問而家想入 , 邊到買最平?
係咪carousell最抵玩了?
見1100左右有埋保養

1500價位左右想買對性價比ok , 送禮用

想問邊到有得試

耳筒跟住WF-1000XM3

前幾個post有巴打試過Priority on Quality係穩定過Priority on Connection
我個人就試過冇咩大分別所以一直都係set Priority on Quality

前幾日入手左粒,
唔知粒電係咪虧虧地,
開左DSEE, 開埋EQ,開埋抗噪聽左1粒鐘左右就已經話low battery
得返20%電

係咪ON9

開dsee會好食電

官方話3個鐘， 流料

所以佢寫最長3個鐘 戴頭盔

痴撚線，耳機昨晚明明有70％，充咗一晚電變咗20

要換電了

用咗年半唔夠 而家咩都唔開 都係兩個半鐘內玩完舊電

新買以前我記得開dsee用2個鐘都仲有20％以上，之後無用dsee。更新左n次 用左1年以上開dsee都係得返1粒鐘左右

真。。。連PC真係疾到pk

咁快

我連電腦好正常無疾
win10+街邊買既垃圾bluebooth接收器

我都無事 兩部電腦都係Bluetooth 5.0
之前試過一用4.X嗰啲機就會窒

點樣適應降躁 戴完好頭暈

唔好開到咁盡

可能Driver問題
追返post我上面post咗link

收到對，但諗緊用唔用好

個app有得較強度

用，聽歌算係幾唔錯

粒膠好萌，想換過軟啲嘅

有無人一聽whatsapp 錄音嗰d 對野就會自己斷左藍芽，有咩方法可以解決

same 但我係用tg

試下download sony嗰個headphones connect app再試下升firmware/轉提示語言,升到轉到就係真嘢

想知電量係咪廢
買左兩星期
今日岩岩一拎70%
用左唔夠20分鐘20%

開dsss hx個陣唔好開equalizer就冇事

我開晒
但其實我主要用黎聽903
係咪唔用DSEE 都得

用dsee唔好用eq
用eq唔好用dsee
好似以前咁

唔係聽320以下嗰啲其實我覺得無分別

聽903 有冇320
BUT個360 對我真係用唔到.....

個域感闊啲

求救， 今朝聽聽下，d 聲突然變到勁細聲， 將個音效較到最大先等於平時既一半， 已試過重新開機，reconnect Bluetooth (用緊xperia 1II),求高手解救

係個 App 度有得較

用電量方面我都有問過香港sony CS
佢哋建議使用 Sony | Headphones Connect 應用程式關閉 DSEE HX 功能，
因為DSEE HX提高耗電量

依排成日聽聽下有幾秒右耳無聲 得返左耳有聲
有無人係咁

我用咗成年經常都係甩右邊

姐係又係死症黎
開頭岩岩買時真係完全無事

唔好同eq一齊開就冇事

由19年開始買番嚟用到𠵱家，未開過DSEE，因為開咗佢後，試過用Spotify，聽電台，發現前後分別不大，如果你係用903app聽嘅話，音量🔊就要更加開大聲少少，變相好快食電，聽新城起碼到都叫正常大聲啲，起碼用到3個鐘頭內

不過要留意番，更新佢嗰3.0後（應該無記錯嘅話），右耳機電量明顯比左耳消耗得快

無得解，人哋jabra連線質數真係未斷過，可惜佢左耳機一定要連住右邊耳機

兩

其實我連聽歌都覺得冇分別，但係開DSEE舊電好似倒水咁，所以建議一定要熄。

我係聽聽下右耳斷左 要放返落個盒再拎出黎先連得返

我琴日都有呢個情況

我就未試過，只係右邊經常窐，甚至斷線

有時未必要放翻入盒
試吓唔理佢一陣佢會自動connect翻

跌左左邊 之前位師兄係邊度買返

講電話廢撚過閪

平時無留意 啱啱望一望個耳棉好污糟
大家平時點清潔個耳棉

換過第對好過啦
無更新 講電又廢 念黎愈窒

右耳今日完全無反應，reset過都係咁。。係咪可以掉得

幾時會出下一代藍牙

新入手 想問下你地多數用咩mode聽歌

用apple music聽佢地代言個首再會 高音人聲有啲沙

師兄，我隻右邊剛剛死左，介唔介意賣隻右邊比我

冇所謂
TG傾？

Ok, pm左你

有問題想請教大家，早幾日攞隻WF1000XM3出嚟聽
，一用得右耳有聲，開app睇，左耳同差電盒無曬電，之後返屋企差電再reset，左耳紅燈係咁震，同埋變咗左右耳都連接失敗，想知係左耳死咗定成個死咗？

同你一樣，換咗左耳粒電之後就翻生

唔該巴打，邊到可以整到，我隻耳機過咗保養，比SONY睇都要收150

我都想知

有冇人用xperia1 ii連wf3？會唔會cut線同窒？

自己淘寶買電換
拆粒舊電出黎果陣要小心d, 唔好用金屬工具夾硬撬
會short circuit整死隻野
換新電落去記得搵d膠紙包邊 等佢絕緣
其他可以參考呢度:

有冇人知充電盒粒電點換？

而家*** buds pro係米屌打呢隻

想問下係咪可以CONNECT 電腦?

有藍芽咪得

洗唔洗係EARPHONE 禁D咩先俾部PC 搵到
因為本身CONNECT 左IPHONE

你Google下點開pairing mode

求救🆘，有無人有WF-1000XM3 個充電盒，新舊顏色不拘

Price 減完$932行貨 入唔入好

隻左耳開noise cancelling mode 就好大聲biiiiiii
右耳冇事
琴日仲好地地
過左一年過左保

等多半年應該會出新一代

三思

周圍都跌價， 係未已經無人買

但近排見街上多咗人用

快啲出XM4
XM3已經滿足唔到我

想問下第一隻(不論左右)係盒拎出黎個邊唔識著
要放返落盒等佢著紅燈再拎先識connect
但另一邊拎出黎又會熄自動connect
有冇人都係咁 可以點解決

信用卡禮品

發覺而家粒電好唔掂
耳機用個幾鐘就話冇電

用左幾耐

出咗2個月就入手
係咪都有年半？

有

依家邊到入手平？

ANC勁過xm3 但sony啲聲就靚啲 隻pro試用左一日咁大把 煲完可能會好啲 宜家啲聲都係好硬下

隔離有人話pro 垃圾wor
強推xm3

當然我自己都推xm3

我想問大家有無斷線問題？
我9唔9會斷

冇

快啲出啦
Sony掛住整PS5

我有多一個 你𠵱家仲要唔要 好新淨

求到了，謝謝你

XM4快出啦

等多半年

都好
上半年1iii
下半年xm4

有冇人一開whatsapp就會停播歌
明明之前唔會 唔知咩事

sor冇追po，唔見左一邊係咪去sony維修部
大概幾錢

希望下代有dsee ultimate

開始成日開蓋都detect唔到唔識轉紅燈

我要aptx-hd就夠

佢個DSEE食電到

唔係好覺太食電
3-4個鐘都ok啦

900一隻

買全新仲好，補少少錢

xm4都就出

用呢隻野講電話，對方聽到勁大聲嘅背景人聲車聲，是否正常？

對方除咗風聲乜都聽唔到就正常

你最好將另一邊除落嚟對住口講，咁樣比較好啲

起碼下半年先，不過今年消費市場咁差，出唔出都成疑問

ps5表示...

有冇啲真無線耳機係通話好啲？

想問呢隻做唔做到運動，同埋我耳窿細 岩唔岩帶

唔係好啱

唔該晒 ，題外話果隻800n係咪會好d

未試過唔答你

thx anyway 仲心大心細買邊隻好

Hello m4

似XP700 extra bass嗰隻

好似周街都係咁嘅形狀

我覺得咁樣好過xm3
細粒啲唔會凸咁多出嚟

希望有aptx-hd

只求ANC嗰陣唔會有風切聲 同埋改善埋通話收音

真定假呀？！不過都希望快啲推出新型號👍🏼，已經用咗接近兩年，有少少想換款

粒電倒得好快

右邊去得特別快，所以拆咗出嚟換咗粒電，左耳就好正常

高手
邊度買電

價錢估計同xm3初出時一樣價錢
有冇c兄知道sony會唔會有得trade in

可Trade-in 型號及參考價*：
[相機 | 鏡頭 | Action Cam/ 攝錄機 ]：
[手機*/平板]*：

earphone/headphone就應該冇喇

好正常 , 我平時街外聽電話 , 會拎一邊耳機落嚟對住嚟講嘢
咁人地可能都聽到下

其實做到 但唔可以太劇烈
我拎去踩機都可以 跑步可能就麻麻地始終會鬆

好希望有 但應該都無咩機會

e家仲入唔入得過

等m4啦4,5個月

咁惟有戴住另一個m4先

但而家一千頭好抵 好吸引

有update

但係唔見佢下載嘅？

入左你一定後悔

正想問
Update唔到嘅罪大又jm9

剛剛試唔見，係唔係有伏所以抽起左

真係唔見左個update message

但個更新好重要
an11後成日斷斷下

有無人同我都係用iphone ，一聽電話立即斷開連線？

外國都有呢個問題

我係聽緊歌，有電話入，唔聽cut線，但on9善歌播緊無聲，要斷連重連先聽得返

一樣。基本上無乜成功接到電話call

Sor
想問如果踩單車, 6-7 個鐘, 用 SP800N 定 Samsung Buds Pro 好

本身有WI 1000x

買多個wfxm3訓住用好 定省筆錢升wixm2?

真係唔知盒電定粒豆豆電有問題
豆連盒差爆100%
聽左一陣落車放入盒
同一日再拎出黎聽個盒已經去到70%
第二日再拎出黎個盒就5%

係咪豆電問題?

另外想問下你地電係邊到買?
淘X間間都唔寄香港

ching 淘邊間?

你講呢兩隻都last唔到6-7個鐘喎

wfxm3訓住用意思係訓覺用？
WI xm1同xm2個人覺得升級感不大

是
訓住用會唔會唔舒服？

你想用佢個noise cancelling訓覺就已經唔洗諗
佢last得兩個鐘左右

唔打側訓冇問題，打側隻耳仔會feel到明顯銀住

訓到朝早有Low battery, please recharge headset當閙鐘提你起身

擋鼻鼾聲幾好

係 wor

同埋佢寫d battery life你睇下就算
以wf1000xm3為例，佢寫6hrs play time
我一出就買，實質3hrs多d
而家更有巴打話2hrs都冇

我都係單車撚，是但買對帶單邊，又可以更留意路面情況

寧願佢伸支腳出黎比個Mic 真係用得著

用咗差唔多兩年
坐巴士完全講唔到電話
個車廂震嗰啲聲完全遮曬我把聲
其實依方面Airpods Pro會唔會好好多？
btw 早排流出嗰隻XM4
rumour有冇話幾時出？

會，你預七、八月啦

而家啲巴士好撚垃圾
舊果啲冇咁多雜音，
而家新果啲好似塊玻璃就甩咁

成日講電話就airpods not PRO
XM4你唔好預佢會有好好既語音
你睇下WH1000xm4就知

WF-1000XM4通過FCC認證

lm

Airpod pro巴士講電話好清，但地鐵仲衰撚過xm3

忍唔住手買咗Airpods Pro
唔知係咪因為我用開custom EQ
覺得啲音質差過wf-1000xm3好多
個ANC兩隻又差唔多
有啲後悔
但XM3又唔生性
最近開始好地地聽聽下歌冇窒冇剩
一瞬間冇右邊/冇曬2邊聲

我對xm3音質評價一般，但有eq改到叫用得落
聽你咁講airpods pro完全唔啱我，
繼續用xm3等xm4

AirPods Pro你可以當係
AirPods音質 + ANC - Mic收音
好肉赤 成千六蚊買返嚟
即日就覺得唔啱聽

The Sony WF-1000XM4 takes another step closer to release with Bluetooth SIG and FCC certifications; new MediaTek SoC with Bluetooth 5.2 onboard rules out aptX or aptX HD support

屌你呀，又無aptx?
有無咁撚難呀？係都要用個食電食到仆街既DSEE-HX

MediaTek？

er...兩樣嘢好似唔關事
同埋冇aptx嘅話我希望有LDAC+DSEE Ultimate/Extreme
都好夠

佢整到識飛都無用，實際上咪又係AAC
已經唔求無損傳輸，而家係連MP3 320K都做唔到
出到第三代喇大佬

LDAC咪做到HiRes

sony唔買高通aptx版權姐,而且又唔用佢d u。
佢whxm4都無aptx。
sony又唔係無技術，佢有更好既LDAC,手機又支援LDAC，只係等佢下唔下放比wfxm4

聲係Ok
但降燥真係唔覺
開住聽歌都清楚聽到下個站係咩

諗起初初出啲人講到開降噪好似聾咗咁

而家開埋環境聲
tesla 行過都變vtec

希望過幾日個xperia發佈會
會發佈埋WF-1000XM4啦
改一改善個mic收音已經好夠

我都希望通話改善到
我對mx3舊電死死地想換啦
再唔出新嘅
就轉用其他啦

買咗1個月左右 之前隻e8唔見咗轉左呢隻

覺得冇乜問題

其實最大問題
都係個收音出街同坐車講唔到電話
個ANC真係同AirPods Pro冇乜分別
但係XM3個音色我自己鍾意好多

唔明點解 全罩耳機有LDAC
反而唔比細耳機用

wfxm3都係無LDAC
靜係sony4個英文字都大把人買
sony習慣好似D牙膏咁吱比下代xm4,xm5

wh xm4先有ldac

經常會窒
斷就間唔中，干擾太勁先會

wh1000xm3同wi1000x已經有齊aac,aptx,aptxHD,LDAC

而且wi1000x已經係17年產品，LDAC係SONY已經唔係新野

係都唔比WF用

好似係電嘅問題

用咗會噴電嘅話 不如唔用 好似而家DSEE HX咁

2021科技電唔係咁高難度野
e道都大把人換wfxm3電池，
差d講問句一粒唔夠放2粒，見d人換粒扭電唔係好厚好大粒咋

仲諗住今日個Xperia發佈會會有XM4

又update？

Benefits and Improvements
- Improves Bluetooth connection stability

NOTE for version 3.0.0 or later: Using the Equalizer and DSEE HX at the same time will increase the battery consumption of the headphones and reduce the continuous playback time.

已update, 未feel 到分別

全開好似頂唔到1個鐘

兩樣開晒其實有咩效果?

今次真係有update，唔係上次咁出錯野

up唔up好

都垃圾開，up鬼埋佢

唔知由邊個update開始 個nc變咗垃圾

呢排啲update叫做好返少少
但係都未有當初戴完喺地鐵同巴士入面完全冇晒噪音嗰種耳根清靜嘅感覺

右耳勁到有時自動無聲

感覺清咗同bass強咗

未更新前，由開始轉咗新機後，發現斷線或者變得密咗，睇吓係咪正如佢所講一樣穩定咗先

eq同dsee一齊開連一個鐘都唔知挨唔挨到...
是但開一邊都頂到3-4個鐘

我又係經常無故斷右邊，幾次更新都冇改善

update 完同一時間行番同一條放工路線
以前冇斷/窒既位出事
以前出事既位照出事

唔知佢improve 左d 咩

捱到，每朝搭車返到公司就冇電